畜牲台:求下你地唔好走

Sor做過一次畜牲已經夠

求心電圖

咁舊客呢？